求教 點樣放底一個人

我做兵都不如既經歷 都出post講過
好辛苦 唔想再比糾纏落去
我真係好鍾意佢 但唔可以再比感情控制

個心好想搵佢 好想聽佢把聲 好想見佢
個人咩動力都無曬
做咩都好抑悶

好驚我忍唔住又犯賤搵佢呀
好想斬左隻手落黎

到底我要點做？
大家點度過斬纜呢段時間？

出家做尼姑

你可以搵更多野打發時間 因為佢佔有你實在太多。你剎那間冇左就會好空虛

Block鳩佢先之後
堵值下自己令佢翻黎你身邊 又或者令佢後悔放棄你囉

已經兩年斷絕晒聯絡任何野
佢仲有仔 咁可以點

搵第2個 完

走出confort zone
做d以前唔會做既野
識新朋友
搞掂

型撚過佢條仔 拖住條好佢好多既女
都2年啦 你都知頹黎無用

冇咩事做咩要放人地係底

佢唔會後悔架 呢段關係佢係愛理不理
佢可以成個星期都唔聯絡我
兩個月都唔見面 試過幾次約左 比佢放我飛機
我連電話都唔敢打 驚佢又屌我煩

我想對自己好d 好想斷尾

唔好意思 係低 自膠

Just do it
你未肯接受呢個事實姐

已經報左名學野 同轉新環境

巴打 我記得你
兩年放唔低 痛苦程度我都不能想像

自己肯變就乜都有得傾

放唔底咪放唔底 夾硬放仲放唔到 時間幫到你

無咩可能 條仔成億身家 法拉利 中佬
條女又hku畢業

我ex都係咁 愛理不理
分左手之後真係唔覺佢有唔開心
依加學習緊放低佢
加油樓主

捱過左就無野